{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019576?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 헤라"
    },
    "text": "GRANDOPENHERAでは寝具やリネンの再利用をせず、衛生と清潔を重視しています。また、客室内の什器の紛失および使い捨てではなく、備品の外部搬出、他の宿泊客の睡眠を妨げる行為を制限しています。ただし、基本規定および会員特典は提携店内部政策に従い、入室時に遊ぼう会員であることを知らせる必要があります。未成年者は出入りが不可能であり、身分証明書を持参しない場合、入室はお断りしますすべての客室は2名基準であり、人員の追加時には追加料金が発生します。また、セルプパがオープンされてお菓子、クッキー、トースト、コーヒー豆が無料で利用可能です。最新映画やTVドラマ、芸能を無料で視聴することができ、ネットフリックスやスカイライフ219チャンネル、全客室ではWiFi使用が可能です。セスコメムボスィプを通じて99.9%すべてのウイルスの遮断、殺菌消毒や害虫防除を実施しており安全な環境を提供します駐車場は無料で利用でき、ホテル内部の駐車場は25台以上、外部の駐車場は10台以上の車両を駐車できます。また、24時間暖房が保障されており、客室は2022年9月30日に暖房工事を完了し、暖かい環境で快適に滞在できます。おすすめの宿は高仕様のスペックを備えたカップルPCです。このPCはバトルグラウンドとロール、オーバーウォッチをフルオプションで楽しむことができます。7. 1チャンネルヘッドセット、光軸キーボード、ロジテックマウス、165Hzモニター、空気清浄機、ウォシュレット、最高級エアマットレスなどを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具やリネンの再利用はしますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは寝具やリネンの再利用をせず、衛生と清潔を重視しています。"
        },
        {
            "question": "什器の紛失や外部への持ち出しは制限されていますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは客室内の什器の紛失や外部への持ち出しを制限しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは未成年者の出入りが不可能です。身分証明書を持参しない場合、入室はお断りします。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAの客室は2名基準です。人員の追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "セルプパとは何ですか？",
            "answer": "セルプパはGRANDOPENHERAで提供されているサービスです。お菓子、クッキー、トースト、コーヒー豆が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは最新映画やTVドラマ、芸能を無料で視聴することができます。ネットフリックスやスカイライフ219チャンネル、全客室ではWiFi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコメムボスィプの役割は何ですか？",
            "answer": "セスコメムボスィプはGRANDOPENHERAで実施されている衛生管理のための取り組みです。99.9%すべてのウイルスの遮断、殺菌消毒や害虫防除を実施しており、安全な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは駐車場を無料で利用できます。ホテル内部の駐車場は25台以上、外部の駐車場は10台以上の車両を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "暖房はありますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAでは24時間暖房が保障されています。客室は2022年9月30日に暖房工事を完了し、暖かい環境で快適に滞在できます。"
        },
        {
            "question": "おすすめの宿泊プランはありますか？",
            "answer": "GRANDOPENHERAのおすすめの宿泊プランは高仕様のスペックを備えたカップルPCです。このPCはバトルグラウンドとロール、オーバーウォッチをフルオプションで楽しむことができます。7.1チャンネルヘッドセット、光軸キーボード、ロジテックマウス、165Hzモニター、空気清浄機、ウォシュレット、最高級エアマットレスなどを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 643
    }
}